\makeatletter

\phantomsection
\addcontentsline{toc}{chapter}{Załączniki}

{
\sffamily\bfseries

\newcommand{\oswiadczenieHeader}{%
  \begin{flushright}
    Wrocław, dnia \@when
  \end{flushright}

  \begin{flushleft}
    \changefont{14}
    
    \vspace*{20pt}
    Wydział Informatyki, Administracji i Fizjoterapii
    
    \bigskip
    Kierunek: informatyka (INF)

    \changefont{10}
    
    \vspace*{30pt}
    {\normalsize ~\@author}
    
    \vspace*{-4pt}
    \dotline{220pt}{r}
    
    \vspace*{-2pt}
    {\scriptsize ~(imię i nazwisko studenta)}
    
    \bigskip
    {\normalsize ~\@album}
    
    \vspace*{-4pt}
    \dotline{220pt}{r}
    
    \vspace*{-2pt}
    {\scriptsize ~(nr albumu)}
  \end{flushleft}
}



% Oswiadczenie autorskie

\cleardoublepage
\newgeometry{tmargin=3.3cm,bmargin=2.0cm,lmargin=2.0cm,rmargin=2.0cm,bindingoffset=1.0cm,nomarginpar,nohead}
\thispagestyle{plain}

\oswiadczenieHeader

\phantomsection
\addcontentsline{toc}{section}{Oświadczenie autorskie}

\vspace*{80pt}
\begin{center}
    \changefont{16}
    O Ś W I A D C Z E N I E ~~~~A U T O R S K I E
\end{center}

\vspace*{30pt}
\normalsize
\hspace*{3em}Oświadczam, że niniejszą pracę dyplomową, w tym projekt inżynierski przygotowałam/łem samodzielnie.

\medskip
Wszystkie dane, istotne definicje i sformułowania pochodzące z literatury (przytoczone
dosłownie lub niedosłownie) zostały udokumentowane odpowiednimi przypisami. Praca
ta nie była w całości, ani w części przez nikogo przedkładana do żadnej oceny i nie była
publikowana.

\vspace*{30pt}
\begin{flushright}
  \dotline{150pt}{c}
  
  \vspace*{-2pt}
  \makebox[150pt]{\scriptsize (podpis studenta)} 
\end{flushright}



% Oswiadczenie zgoda na udostepnienie

\cleardoublepage
\newgeometry{tmargin=3.3cm,bmargin=2.0cm,lmargin=2.0cm,rmargin=2.0cm,bindingoffset=1.0cm,nomarginpar,nohead}
\thispagestyle{plain}

\phantomsection
\addcontentsline{toc}{section}{Oświadczenie o udostępnieniu pracy}

\oswiadczenieHeader

\vspace*{60pt}
\begin{flushright}
  \parbox{400pt}{
    Tytuł pracy dyplomowej:
    
    \bigskip
    {\large \@title}
  }
\end{flushright}

\vspace*{80pt}
\begin{center}
  \changefont{16}
  O Ś W I A D C Z E N I E
\end{center}

\vspace*{30pt}
\normalsize
\hspace*{3em}Wyrażam zgodę na udostępnianie mojej pracy dyplomowej.

\vspace*{30pt}
\begin{flushright}
  \dotline{150pt}{c}
  
  \vspace*{-2pt}
  \makebox[150pt]{\scriptsize (podpis studenta)} 
\end{flushright}
}

\restoregeometry
\makeatother
